中學校長會質疑教育局高中課程修訂跳過正常程序 難以讓人信服

教育局早前宣布改革高中四個核心科目，中學校長會榮譽總幹事黃謂儒撰文，指學校課程檢討專責小組成立後，只透過與不同持分者會晤，作出最後6項建議，再作公眾諮詢，並未建基學術研究和數據支持，又質疑今次修訂，跳過所有正常程序，難以讓人信服，反問若說修訂是「專業領航」，是由誰作「專業」領航。他又指，專責小組的成員，主要是大學教授和中學校長，未有前線老師代表，反問是吸納了多少前線老師意見，抑或是「長官意志」。

黃謂儒亦指，局方早前發出的問卷調查，只問學校如何落實建議和所需支援等，未有問及是否同意修訂建議，學校只能在「其他意見」部分表達，反問若經諮詢後，眾多前線教師對修訂有保留，教育局會否收回修訂建議。

原文網址：

教育局長都講明香港教育好複雜 佢至會送晒啲仔女去國際學校同澳洲 你就唔好添煩添亂啦 違反國安法呀

有風骨既校長真係買少見少

仆街共匪幫兇自己仔女全在外國，係要搞死香港人後代

其實大家都明咩事

佢需要你信服咩？

共產黨只要你屈服